EVE 手機版上線啦

未

垃圾支那驚

eve 唔撚係呀嘛？

騰訊

網易WO

sor 網易
不過一樣都係支那驚

網易咪支那

屌, 無禁言咪照玩

呢隻驚慣犯嚟
香港公會比官方消滅哂

屌，垃圾支那驚

垃圾

之前果隻係第二銀河
呢隻係eve
唔同

雖然唔同game
但我可以預告一樣𠐔被消滅 禁言

你打光復香港睇下比唔比人BLOCK7
垃圾支那驚

上了

無ios 呀屌

美國ios

暫時人聽人講都ok

我都玩緊